日本電訊商無限期押後推售華為P30 lite手機

外電報道，日本電訊商KDDI、YMobile及SoftBank表示，無限期推遲發布華為的P30系列lite手機，該手機原定於5月底推出，其中YMobile會停止接受預訂該手機。